試下唱cover先

第一次唱 唔太識國語
插得細力啲